轉戰機場！

唔好比機會佢地出水炮車

.